【代表咩？】火車８時3１分出軌 電車３時３３分出軌 車頭現「太子」二字

電車３時３３分出軌 車頭寫：太子

火車８時３１分出軌

啲數字代表咩？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

電車果個真係巧合到痴線

咁多款廣告....
好出唔出 出中呢架
個機率真係

好撚癲

有時真係無得唔信

火車係8:31出事咩？唔係再早啲咩？

香港電車發言人表示，今日下午約2時50分，編號70電車駛至近銅鑼電車總站外，電車車尾跟一輛城巴發生輕微碰撞，電車後方兩個車輪離開路軌。電車車長立即停止電車行駛，事件中沒有乘客或市民受傷。經電車公司工程人員緊急處理後，編號70電車重回軌道，電車服務於下午約3時35分恢復正常，電車公司正調查事故原因。

火車係Firm 8:31

電車就有啲人報3點幾 有啲人報2點50幾

同埋係「3」卡車箱出事

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

代表有斷估冇痛苦
此post不推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告